好奇一問：而家仲有冇人支持支那人黃毓民

支持腐敗不堪嘅中國國民黨
支持用大中華沙文主義殖民台灣國
支持打倒香港人嘅本土意志以及獨立思潮

支持為經濟利益同支那共產黨合作共建大灣區香港市

反對=正評
支持=負評

我, 仲支持及觀察郁民同黃洋達
從來唔當收共產黨錢係咩一回事
因為我冇政治潔癖
蟲泰同大灣駒呢d鳩縮型就免了

A. 收共產黨錢大大力屌鳩共產黨
B. 收共產黨錢唔敢屌鳩共產黨
C. 冇收共產黨錢但唔敢屌鳩共產黨
D. 冇收共產黨錢之餘仲敢大大力屌鳩共產黨

鬼唔知D型係最理想既從政者咩, 但呢班友唔係共產黨控制範圍之內, 比共產黨D撚Q晒啦
大家應該要集中火力狙擊B型從政者

B. 收共產黨錢唔敢屌鳩共產黨

大灣駒

可以屌鳩埋C型從政者迫到佢地歸邊, 唔敢都屌撚到佢地敢

E. 冇收共產黨錢但唔敢屌鳩共產黨, 想收共產黨錢

支你老母那
毓民係為理念而戰的人

為義德道而戰

施君龍得閒會約幫過佢既黃毓民飲茶
黃毓民疑支持外傭居港權爆迫香港？